[1Q題]有冇人睇完呢集多啦A夢可以答呢個問題

兩個鐘﹑四個鐘﹑六個鐘同埋八個鐘之後多啦A夢到底俾原本個多啦A夢總共叫咗幾多次?

其實冇人回又有咩好怕喎
生命滿希望 前路由你創